Quelle est la capitale de la France ?
A. Paris
B. Berlin
C. Rome
D. Madrid
Réponse : A

Combien de continents y a-t-il sur Terre ?
A. 5
B. 6
C. 7
D. 8
Réponse : C

Quel est le symbole chimique de l'or ?
A. O
B. Au
C. Ag
D. Fe
Réponse : B

Quelle est la plus grande planète du système solaire ?
A. Jupiter
B. Mars
C. Vénus
D. Mercure
Réponse : A

Quel est le plus grand océan de la Terre ?
A. Océan Atlantique
B. Océan Indien
C. Océan Arctique
D. Océan Pacifique
Réponse : D

Quelle est la plus grande chaîne de montagnes du monde ?
A. Les Alpes
B. Les Rocheuses
C. L'Himalaya
D. Les Andes
Réponse : C

Quel écrivain a écrit "Romeo et Juliette" ?
A. William Shakespeare
B. Charles Dickens
C. Jane Austen
D. Victor Hugo
Réponse : A

Quelle est la monnaie officielle du Japon ?
A. Yuan
B. Yen
C. Won
D. Ringgit
Réponse : B

Quel est le plus grand désert du monde ?
A. Le Sahara
B. Le Gobi
C. Le désert de l'Arabie
D. Le désert de l'Atacama
Réponse : A

Quelle est la capitale de l'Australie ?
A. Sydney
B. Melbourne
C. Canberra
D. Brisbane
Réponse : C
